---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Arkadiusz Mocarny
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 180814-trufle-z-kosmosu             | jedyny policjant w Żarni (nie potrzeba było ich więcej). Fanatyczny prawu i dobru, egzaltowany. Jednocześnie fatalistyczny - będzie jak ma być. | 0109-08-30 - 0109-09-01 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Bronisława Strzelczyk | 1 | ((180814-trufle-z-kosmosu)) |
| Jakub Wirus          | 1 | ((180814-trufle-z-kosmosu)) |
| Kirył Najłalmin      | 1 | ((180814-trufle-z-kosmosu)) |
| Pięknotka Diakon     | 1 | ((180814-trufle-z-kosmosu)) |
| Roman Kłębek         | 1 | ((180814-trufle-z-kosmosu)) |